{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75997&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 에이치아이-HI"
    },
    "text": "駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。 客室の内部施設へのチェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前0時以降に可能です。 客室は無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供していません。 基準人数以外の追加人数は1人当たり0000ウォンの費用が発生し、乳幼児の人数は含まれます。 最大人数を超える場合は予約が不可能で、3歳以下のお子様は無料で宿泊が可能です。 寝具の追加時には0000ウォンの費用が追加されます。 全客室では調理が不可能で、内部に駐車場があり、建物の前には無料で利用できる公営駐車場があります。 フロントデスクを含むその他の施設としては、朝食パッケージを予約したり、現場で購入したりするオプションがあります。 朝食は0000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前0時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、客室は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供していません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数は1人当たり0000ウォンの費用が発生します。乳幼児の人数は含まれます。"
        },
        {
            "question": "3歳以下のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、3歳以下のお子様は無料で宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加時には0000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。建物の前には無料で利用できる公営駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は予約できますか？",
            "answer": "はい、朝食パッケージを予約することができます。また、現場で購入することも可能です。朝食の料金は0000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 338
    }
}